撞示威者的士司機今日出院 仲要有人護送佢

至今條仆街仲未被檢控 今日出院
屌佢老味 瘋狂叫外賣去佢屋企
之前已經有post 講咗佢住邊
私了 今日不了 危險

Push

無需心急，佢在明，我地在暗，想做乜都得

公平D還番一對腳

贊成 既然啲狗唔做嘢 唔拉佢唔告佢
佢攞咗人哋啲乜嘢 咪要還返啲乜嘢
要還返一對腳比人 屌佢條屎忽鬼
淨係斷左幾條肋骨益左佢
勇武手足果次應該斷佢雙腿先夠皮

條躝癱走唔甩架啦